BBC專訪梁天琦

我哋嘅抗爭的確係無底線，政權無底線欺壓人民，咁點解我哋仲要畫一條底線畀自己

牙琦

樓主，之前有冇睇過一條天琦受訪，轉身走，然後記者問咗一條好on9 的問題，天琦返轉頭帶點憤怒回答

講咩

係咪講 你點可以話冇權冇勢既示威者 而唔話有權有勢既政府 個句 youtube有好似

push

好中

當年幾多人屌佢係鬼
又話佢推人去死拎光環
啲人依家死撚咗去邊？

而家都仲有

天琦

搵到了

天琦BB

喺得你先有先見之明天琦，希望你快啲放返出嚟